{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302639",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "승진횟집"
    },
    "text": "スンジン刺身屋 (승진횟집)\\n\n忠清南道泰安郡安眠邑承彦里1329-1\\n\n韓食-海鮮料理 , 09:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 90席 , こんにちは、スンジン刺身屋です。 私たちは様々な種類のクロソイを販売しています。 また、私たちの特徴は、親切なサービスと手頃な価格でおいしい料理を体験できることです。 また、私たちは最高の晩餐を楽しむことができる場所に数えられます。 我がスンジン刺身屋は、落ち着いた室内の雰囲気と品格の高いサービスでお客様の品位向上をお手伝いしております。 また、私たちは安らかで美しい大切な思い出を作ることができる場所でもあります。 私たちは常に最上のサービスと最高の満足のために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "スンジン刺身屋はどこにありますか？",
            "answer": "スンジン刺身屋は忠清南道泰安郡安眠邑承彦里1329-1にあります。"
        },
        {
            "question": "スンジン刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スンジン刺身屋の営業時間は09:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "スンジン刺身屋は何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "スンジン刺身屋は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "スンジン刺身屋の席数は何席ありますか？",
            "answer": "スンジン刺身屋は90席あります。"
        },
        {
            "question": "スンジン刺身屋ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "スンジン刺身屋では様々な種類のクロソイが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スンジン刺身屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "スンジン刺身屋の特徴は、親切なサービスと手頃な価格でおいしい料理を体験できることです。"
        },
        {
            "question": "スンジン刺身屋は晩餐を楽しむことができる場所ですか？",
            "answer": "はい、スンジン刺身屋は最高の晩餐を楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "スンジン刺身屋の雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "スンジン刺身屋は落ち着いた室内の雰囲気と品格の高いサービスが特徴です。"
        },
        {
            "question": "スンジン刺身屋では思い出を作ることができますか？",
            "answer": "はい、スンジン刺身屋では安らかで美しい大切な思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "スンジン刺身屋は常に最上のサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、スンジン刺身屋は常に最上のサービスと最高の満足のために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 397
    }
}